faster payment system fps

請問係唔係只可用儲蓄戶口收錢？
我想用credit card收。